一人一首最近loop緊既唯一一首歌

告一段落 - 周國賢

無奈告一段落 短促的幻覺
從某月某日再不奢望會有結果
繼續愛下去可有趣 伴侶漸覺累
怎麼會也剩低一片焦土

存著什麼 問題為何會越多
失去預計怎料到共你在一夜之間分割
沒有昨天的知覺 承認我已經不懂開口

Breaking the habit - linking park

I do eason

愛比死更冷同告一段落都有loop

Sing me to sleep - Alan Walker

Who you are-Jessie J

Yellow

天使 zarahn

前前前世

雪之華

洋蔥
loop 左幾十年

ハッピーエンド

Bad things

愛比死更冷 由live嗰日loop到而家

One Ok Rock-Re:make

無人之境

earned it

愛存在

One ok rock-I was king

盛夏的舞

One ok rock真係聽到厭
Starboy

揸緊中指

14天

我始終需要情歌
沉睡在昨日一起的感覺
14天的光陰不算悲劇收場
曾共你一起走過已不錯

Alan Walker同marshmello 首alone

轉眼 五月天

red taylor swift

你是你本身的傳奇

我的快樂時代

Alt-J - Tessellate

過客別墅

一樣
joox仲未有

二人セゾン

好撚正

一樣

失落沙洲

Eason 四季
Loop到想喊

24k magic by Bruno Mars

留名

Yellow! 夫目前犯

I'm Not Really in the Christmas Mood This Year

風起了

24
個腦自己播 淨係聽過2/3次

王傑-又愛孤獨又愛你

胡琳 冬至

All I want for Christmas is you

BABYMETAL - KARATE

不該

大陸嘅二奶穿金帶銀 香港嘅大婆涯窮困

We don't talk anymore

Vicetone - Don't you run

Alan waker - faded

Hymn for the weekend (remix) - Alan Walker

One ok rock - be the light

James blunt-give me some love

back number

Same

The chainsmokers-All we know

垃圾歌

僕が死のうと思ったのは
曾經我也想過一了百了

追--張國榮

一個旅人

Twenty one pilots -- Cancer

明知做戲 陳奕迅

Rachmaninov Symphony No.2 in E minor, Op. 27 - 3rd Movement: Adagio

Con te partirò

let me love you
justin bieber

年輕人們

冷門野
及時雨-留白

銀髮白

翅膀

一緒に過ごした季節よ、後悔はしてないか⋯⋯？
ふたりセゾン⋯⋯

聽緊

AMAZARASHI

小伙子

回眸一笑

Single dog single dog single all the day

如果我聽歌可眼紅

Silent Wind Bell

有冇人覺得佢好靚女

First love(live版) - 宇多田光

Nandemonaiya - RADWIMPS

I'm yours alessia cara

TT

油尖旺金毛玲

如水

其實係全部衛蘭d歌

演員

I Took a Pill in Ibiza (SeeB Remix)

黑馬王子 陳廣偉

米津玄師-アイネクライネ

哪裡只得我共你

rich chigga - dat $tick

dear jane個三部曲

one more time one more chance

誰能夠了解天意看透玄機
誰曾説世間將會走進溫室世紀
可惜對不起 當心已死
追憶的北風暗地會吹起

點起心裡火 去燒
要燒燬腦內有過你日記
卻是 這火透著那份暖
真好比再共你一起
留下灰燼也是美

嚴寒裡結冰的河如同平地
然而我竟失足跌穿冰封的痛悲
請許我淹死 不必救起
冰點中瑟縮過活誰又理

點起心裡火 去燒
要燒燬眼內看過你極美
卻是 這火透著那份暖
真好比再共你一起
延續我這口氣

點起心裡火 去燒
要燒燬每段過去我共你
卻是 這火再沒法熱暖
這段愛終於被忘記
留下只得呼吸的 冷氣

Tokyo Hot

你是好人 也是個壞人

對我坦承 只為了朝他狂奔

faded同sing me to sleep都仲loop緊

還要去過生活

反而我想知Alan walker 同marshmello點解幾首歌都同名

好久不見

AGA-哈囉

Lonely Christmas

遇見誰都難免好愛好散 借越多年回憶越難還

Dark paradise

百年不合

サヨナラの意味

walk through the night

四季

陳柏宇 - 別來無恙

Handclap

今天只做一件事
無眠
再遇見

Chopin - Nocturne Opus 9. No.2

Too good to say goodbye

回電我

supper moment - 同一

諸葛亮

24k magic

homeless

Versace on the floor

橋

輕輕一拉個版面,睇下咩歌
望望下 屌你

Liar pierce

其實可唔可以用歌黎形容
我覺得唔似歌

差不多冬至，一早一晚還是有雨

愛比死更冷

忘記擁抱

真心好正

煉金術

巴打識聽 佢把聲 曲詞編都好撚有水準

閉目入神

2度目のキスから

太傻了 藍又時

沒有吻的資格 陳拍乳

理智與感情 (獨唱版)

經過一些秋與冬

Again - YUI
回味童年

Justice - Fire

Bump of Chicken - ray

王菲 郵差

Top of the world

Linking park - breaking the habit

荒唐-鄧小巧

舊日回憶的山丘

就當所有痛楚 成長的經過
能夠學在回憶中止痛亦算不錯

That Poppy - Lowlife

上個禮拜先第一次聽，loop足成個禮拜
I can't believe in you

UVERworld既7日目の決意
雖然舊舊地(2年前)
但大前日去完live就不停loop緊
之前都唔覺好正 係認真細味完歌詞先知好野

阿SA - 二缺一

Broken birthday

三人行-方大同

Lay me down

給自己的情書

Big Bang - Girlfriend

有啦

愛是最大權利

我都係

心的距離
每次退後又錯過你的世界一點

願望就是明天 世態變化萬千

投入過一分鐘
足夠一直收藏

風箏
想念痛多一次 只求不相見

早排都成日loop呢首

Eason 吹微風

有朋友